5月10號取消咗！！！！

我對你班手足太失望了， 食黃店就可以光復到香港？

打Gta就得

$0.5樓主

我喺gta殺咗好多警察 五星都唔驚

五毛blocked

玩動森 就可以文宣啦， 撚洗出黎貼咩？

傻鳩標題黨

拉

我一早話佢思覺失調
無人信

做五毛做到你咁撚廢你老細都唔出糧俾你啦

佢話自己有4個老婆
有個仲係神仙姐姐
真係痴9線

五毛扮思覺失調